並沒什麼我愛上的不愛我

好明顯人地特登保持距離，但一日未聽到佢親口拒絕我就唔肯死心

求屌醒

I know that feel bro

謝謝你

巴打都係咁？

屌你
我都係咁

硬係覺得someday可以用誠意打動對方，事實上佢只係諗緊點樣有禮貌啲咁敷衍你，從來無留意過欣賞過你嗰啲所謂誠意

係呀
硬係覺得俾心機可能會有機會
唔知點解同其他人都好好傾 唯獨是佢 點都有種隔膜

覺得好似無論點努力，佢最多只會感恩有個人如此鍾意佢，肯為佢付出，但佢係唔會愛上你

是的
或者唔當係一回事
可能覺得我好on9 好多餘

成日話愛係無條件既，但都希望付出完最少見到佢笑佢開心吖。可惜現實係連wtsapp佢一句都怕會為佢帶來煩惱，可能佢嗰日本身好地地，但收到我既wtsapp又開始煩惱點樣擺脫我。唉，都唔知仲搵唔搵佢好

Yes
見到佢online都唔覆 我都知咩事了
唉 算吧啦

由以前一日幾百個，到如今一個月覆一次，欲哭無淚

你慘過我
一個月一次好恐怖
唔好理佢啦

真係會煩惱
但調轉諗 佢咁決絕冇收你兵都好
係你自己未諗通未放低啫

樓豬幾多歲?

等待 到底有無用

其實我知佢已經唔會再返轉頭

對我嚟講好過無

佢又唔係收兵既人嚟既，之前食飯都會AA，你啱，我就係嚟求屌醒的

20左右啦

Exac7ly我想問既問題

成日唔明點解真係有人肯無止境咁等
天下間咁多人 點解非佢不可
利申我都等過 但極速鳴金收兵

如果你feel到係無可能既
又貪心夠想放低佢咪表白囉
表白只不過係了結左自己心願
我岩岩都表白左 好似釋懷左啲野 但係個人好似比人掏空左咁

Btw 我表完白都係放唔低啊

白都唔俾機會我表 開始避我 但都好既 終於知道佢想點

同樓豬exac7ly一樣情況